(JJ插沙)想問下邊度可以買/訂造呢款床連櫃

屋企想換床，但間房好細，上網睇到床連櫃組合唔錯，想問下各位巴絲打有冇介紹可以訂造呢款床或者現成買？？
（得殘體字圖，sorry）

同單獨買張床同櫃有咩分別

拎張圖是旦行入一間傢俬鋪就得
最緊要你有錢

巴打 你可以tg我 @aaaaaaaaaaa7777777777
睇下幫唔幫到你手訂床

咁扁嘅櫃未必搵到

咁扁嘅櫃放得好少野

真心 整張普通上床下櫃仲好使
間房細幾你無位擺野遲早變返垃圾房
倒不如普普通通起碼d 野整整齊齊收係櫃